3個中國人去北韓

講定先段片入面字幕係殘體

最近無意係YOUTUBE見到段片係3個中國人去北韓旅遊
但成個團就只有佢3個人加2個北韓妹子導遊
入面佢地3個同2個北韓妹子導遊傾計講佢地既生活又幾得意
有個靚女D既北韓妹子導遊未拍過拖

未拍過拖 但被金仔屌過